# Japanese (Japan) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2020 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2020.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2020-06-09 21:18-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2020-06-09 21:19-0400\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: ko\n"
"Language-Team: ja_JP <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.8.0\n"
"X-Generator: smartCAT.ai\n"

#: src/_base.html:76
msgid "Skip to content"
msgstr "콘텐츠로 건너 뛰기"

#: src/_base.html:90
msgid "Products"
msgstr "제품군 "

#: src/_base.html:94 src/_base.html:125
msgid "Docsie"
msgstr "Docsie"

#: src/_base.html:95 src/_base.html:111
msgid "Smart documentation authoring &amp; publishing platform"
msgstr "스마트 도큐멘테이션 작성 및 amp 퍼블리싱 플랫폼"

#: src/_base.html:98 src/_base.html:140
msgid "Vocally"
msgstr "Vocally"

#: src/_base.html:99
msgid "User friendly feedback collection and management tool"
msgstr "친 유저 피드백 수집 및 관리 툴 "

#: src/_base.html:101
msgid "Product Pricing"
msgstr "제품 가격 정책 "

#: src/_base.html:106
msgid "Pricing"
msgstr "가격 정책 "

#: src/_base.html:110
msgid "Self-Service Documentation"
msgstr "셀프 서비스 도큐멘테이션 "

#: src/_base.html:114 src/self-writing-documentation/pricing/index.html:155
msgid "Self-Writing Documentation"
msgstr "셀프 작성 도큐멘테이션 "

#: src/_base.html:115
msgid ""
"AI-enabled documentation writing service that creates, translates, and "
"manages product documentation for you."
msgstr "AI 지원 도큐멘테이션 작성 서비스; 귀하를 위하여 제품 도큐멘테이션을 생성하고, 번역하고 관리합니다. "

#: src/_base.html:122
msgid "Resources"
msgstr "리소스"

#: src/_base.html:127
msgid "User-guide"
msgstr "유저 가이드"

#: src/_base.html:128
msgid "Learn how our easy &amp; intuitive documentation authoring tools work"
msgstr "당사 도큐멘테이션 툴은 쉽고 직관적입니다. 어떤 식으로 작동하는 지 알아보세요  "

#: src/_base.html:135
msgid "Customizations"
msgstr "다큐멘테이션 커스터마이징 "

#: src/_base.html:136
msgid "Learn how to customize Docsie docs to follow your own style and branding"
msgstr "본인만의 스타일과 브랜딩이 있으세요. 그럼 Docsie 다큐멘테에션 커스터마이징  방법을 알아보세요. "

#: src/_base.html:142
msgid "Getting started"
msgstr "시작하기"

#: src/_base.html:143
msgid "Discover our simple &amp; straight-fowrward way to manage user feedeback"
msgstr "당사의 유저 피드백 관리법은 단순하며 amp가 직설적입니다.  지금 알아보세요. "

#: src/_base.html:147
msgid "Make vocally a part of your ecosystem"
msgstr "Vocally 툴로 귀하의 도큐멘테이션 생태계를 만들어보세요. "

#: src/_base.html:151
msgid "Integrate your tools with vocally"
msgstr "귀사의 제반 툴을 Vocally 툴과 결합해보세요."

#: src/_base.html:155
msgid "Set-up vocally for the first time"
msgstr "먼저 Vocally 툴을 설치하세요. "

#: src/_base.html:160
msgid "Support "
msgstr "서포트"

#: src/_base.html:161
msgid "Sign-in"
msgstr "로그인 "

#: src/_base.html:182
msgid "Products:"
msgstr "제품군:"

#: src/_base.html:185
msgid "Docsie Manager"
msgstr "Docsie 관리자"

#: src/_base.html:188
msgid "Self Writing Documentation"
msgstr "셀프 작성 다큐멘테이션"

#: src/_base.html:193
msgid "Docsie Vocally"
msgstr "Docsie Vocally"

#: src/_base.html:196
msgid "Markdown Editor"
msgstr "마크다운 편집자 "

#: src/_base.html:205
msgid "Features:"
msgstr "기능:"

#: src/_base.html:209
msgid "Gather Feedback"
msgstr "피드백 수집"

#: src/_base.html:229
msgid "Dynamic Software Documentation"
msgstr "동적 소프트웨어 다큐멘테이션"

#: src/_base.html:236
msgid "Resources:"
msgstr "리소스:"

#: src/_base.html:245
msgid "Docs"
msgstr "Docs"

#: src/_base.html:248
msgid "Release Notes"
msgstr "릴리스 노트"

#: src/_base.html:251
msgid "Status Page"
msgstr "상태 페이지"

#: src/_base.html:258
msgid "Company:"
msgstr "회사:"

#: src/_base.html:261 src/self-writing-documentation/pricing/index.html:74
#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:216
#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:217
#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:218
#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:246
#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:247
#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:248
#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:333
msgid "Book a Demo"
msgstr "데모 예약"

#: src/_base.html:264
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: src/_base.html:267
msgid "Careers"
msgstr "채용 정보"

#: src/_base.html:270
msgid "Press and Media"
msgstr "언론 및 미디어"

#: src/_base.html:273
msgid "Privacy policy"
msgstr "개인정보 보호정책"

#: src/_base.html:276
msgid "Terms of service"
msgstr "서비스 약관"

#: src/_base.html:279
msgid "Cookie Policy"
msgstr "쿠키 정책"

#: src/_base.html:282
msgid "Investors"
msgstr "투자자"

#: src/_base.html:289
msgid "Made in Canada with love by <a href=\"https://www.likalo.com\">Docsie Team"
msgstr "<a href=\"https://www.likalo.com\">Docsie 팀이 애정을 담아 캐나다에서 제작"

#: src/_collision_2020_form.html:9
msgid "See it in Action "
msgstr "Action에서 보기"

#: src/_collision_2020_form.html:11 src/_form.html:11
msgid " Already using Docsie? <a href=\"https://app.docsie.io/login/\">Sign-in. "
msgstr "이미 Docsie를 사용 중이신가요?<a href=\"https://app.docsie.io/login/\">로그인."

#: src/_form.html:6
msgid " Enter your email "
msgstr "이메일 입력"

#: src/_form.html:9
msgid " See it in Action "
msgstr "Action에서 보기"

#: src/index.html:40
msgid "Create documentation that your customers love."
msgstr "귀하의 고객이 좋아할 다큐멘테이션을 생성하세요. "

#: src/index.html:41
msgid ""
"Save time and retain customers with easy-to-maintain documentation that "
"simplifies\n"
"            the way your team does docs."
msgstr "관리하기 쉬운 다큐멘테이션, 이것은  귀하의 팀의 docs 처리  \n  방식을  단순화 합니다.  이 다큐멘테이션으로 시간을 절약하고 고객을 유지하세요."

#: src/index.html:48
msgid "Write Better Product Documentation"
msgstr "제품 다큐멘테이션을 한층 더 좋게 작성해보세요"

#: src/index.html:61
msgid "Organize documentation"
msgstr "다뮤멘테이션의 조직을 짜세요 "

#: src/index.html:64
msgid "Find everything on the shelves"
msgstr "모든 것이 선반에 있습니다. 거기서 찾아보세요."

#: src/index.html:67
msgid "Manage translations and versions"
msgstr "번역 및 버전을 관리하세요"

#: src/collision_2020/index.html:46 src/index.html:70
msgid "Gather actionable feedback"
msgstr "조치할 수 있는 피드백을 모으세요"

#: src/index.html:73
msgid "Publish to your website"
msgstr "귀하의 웹 사이트에 게재하세요. "

#: src/collision_2020/discovery_call/success/index.html:86 src/index.html:75
#: src/index.html:81 src/index.html:144 src/index.html:158 src/index.html:172
#: src/index.html:191 src/index.html:218
#: src/publish_documentation/index.html:81
#: src/self-writing-documentation/index.html:73
#: src/self-writing-documentation/index.html:79
#: src/self-writing-documentation/index.html:140
#: src/self-writing-documentation/index.html:154
#: src/self-writing-documentation/index.html:187
msgid "Learn More"
msgstr "자세히 알아보기"

#: src/index.html:89 src/self-writing-documentation/index.html:87
msgid "Unified docs bring companies together"
msgstr "Docs가 통일되면 기업들이 함께 모입니다"

#: src/index.html:91 src/self-writing-documentation/index.html:89
msgid ""
"Businesses save time with Docsie by simplifying their\n"
"                product documentation workflow and reducing reliance on "
"multiple documentation tools."
msgstr "Docsie는 제품 다큐멘테이션 작업흐름  \n    을 단순화하고 다수의  다큐멘테이션 툴에 의존해야 하는 번거로움을 없애주기 때문에 Docsie를 사용하는 업체들은 시간을 아낄 수 있습니다.  "

#: src/index.html:105 src/self-writing-documentation/index.html:103
msgid "Customized Documentation Hubs"
msgstr "고객 맞춤 다큐멘테이션 허브 "

#: src/index.html:110
msgid ""
"Use Docsie Manager to easily create and publish custom\n"
"                product documentation\n"
"                hubs that mirror your brands look and feel."
msgstr "귀사의 브랜드 모습과 느낌을 반영한, 맞춤 \n 제품 다큐멘테이션 \n 허브를 쉽게 생성 게재하려면 Docsie 관리자를 사용하세요. "

#: src/index.html:121 src/self-writing-documentation/index.html:117
msgid "You are in good company"
msgstr "귀하는 좋은 동반자를 만났습니다"

#: src/index.html:122 src/self-writing-documentation/index.html:118
msgid ""
"Teams of all sizes trust Docsie to quickly create and manage their\n"
"              internal and external product\n"
"              documentation."
msgstr "여러 규모의 팀들이 Docsie를 신뢰하고, Docsie를 이용하여 대 \n 내외 제품 \n 다큐멘테이션을 신속하게 생성 관리합니다. "

#: src/index.html:126
msgid "Trusted by over 5000 business and technology users."
msgstr "5,000명 이상의 비즈니스 및 테크놀로지 유저가 믿고 사용하고 있습니다. "

#: src/index.html:129 src/self-writing-documentation/index.html:125
msgid "1000+ business documentation portals published."
msgstr "1,000 여 비즈니스 다큐멘테이션 포털들이 게재했습니다."

#: src/index.html:135 src/self-writing-documentation/index.html:131
msgid "Here is what people are saying:"
msgstr "사용자들의 의견은 다음과 같습니다."

#: src/index.html:139 src/self-writing-documentation/index.html:135
msgid ""
"Docsie is very intuitive for the whole team to grasp quickly. My team "
"uses it as the primary documentation management platform now."
msgstr "Docsie는 아주 직관적이어서 전 팀이 신속히 이해할 수 있어요. 그래서 우리 팀은 현재 Docsie를 제1 다큐멘테이션 관리 플랫폼으로 사용하고 있어요."

#: src/index.html:153 src/self-writing-documentation/index.html:149
msgid ""
"Their platform is straightforward to use, and they have fantastic "
"customer service whenever I need help!"
msgstr "Docsie는 바로 가기 사용이 가능한 플랫폼이에요. 그리고 내가 도움이 필요 때면 고객 서비스를 아주 잘 해주죠."

#: src/index.html:167 src/self-writing-documentation/index.html:163
msgid ""
"Docsie helped me reduce repetitive work required to create and maintain "
"multiple versioned docs."
msgstr "Docsie는, 내가 여러 버전의 문서를 만들고 유지 관리하기 위해서 반복적으로 해야 하는 일을 없애주니 아주 도움이 돼요."

#: src/index.html:182 src/self-writing-documentation/index.html:178
msgid "Improve the quality of your product documentation"
msgstr "귀하의 제품 다큐멘테이션 품질을 한 층 더 개선하세요. "

#: src/collision_2020/discovery_call/success/index.html:55 src/index.html:187
#: src/self-writing-documentation/index.html:183
msgid "The ultimate training manual template guide in 2020"
msgstr "2020년 최고의 교육 매뉴얼 템플릿 가이드"

#: src/index.html:200 src/self-writing-documentation/index.html:196
msgid "GatsbyJS as a blog"
msgstr "블로그 GatsbyJS "

#: src/collision_2020/discovery_call/success/index.html:58
#: src/collision_2020/discovery_call/success/index.html:71
#: src/collision_2020/discovery_call/success/index.html:85 src/index.html:203
#: src/index.html:217 src/self-writing-documentation/index.html:186
#: src/self-writing-documentation/index.html:199
msgid "Blog"
msgstr "블로그"

#: src/index.html:205
msgid ""
"Learn\n"
"                    More"
msgstr "\n 을 좀 더 자세히 알아보아 보세요. "

#: src/index.html:214 src/self-writing-documentation/index.html:210
msgid "Hosting Docsie on GitHub"
msgstr "GitHub에 Docsie 호스팅"

#: src/index.html:228 src/self-writing-documentation/index.html:224
msgid "Let's write better documentation together"
msgstr "함께 더 나은 다큐멘테이션을 작성해 봅시다."

#: src/collaboration_software/index.html:2
msgid "Software Documentation "
msgstr "소프트웨어 다큐멘테이션 "

#: src/collaboration_software/index.html:5
#: src/collaboration_software/index.html:6
#: src/collaboration_software/index.html:14
#: src/collaboration_software/index.html:22
#: src/collaboration_software/index.html:40
msgid "Collaboration software that simplifies the way you create documentation."
msgstr "귀하의 다큐멘테이션 생성 방식을 간편하게 하는 콜라보 소프트웨어 "

#: src/collaboration_software/index.html:8
#: src/collaboration_software/index.html:16
msgid ""
"Create beautiful embeddable software docs that adapt to your customer's "
"language, location and preference."
msgstr "고객의 언어, 위치, 선호도에 맞는 아름다운 임베더블(embeddable) 소프트웨어 Docs를 생성해보세요."

#: src/collaboration_software/index.html:27
msgid ""
"Create beautiful embeddable software docs that adapt to your customer's "
"language, location and preference. "
msgstr "고객의 언어, 위치, 선호도에 맞는 아름다운 임베더블(embeddable) 소프트웨어 Docs를 생성해보세요."

#: src/collaboration_software/index.html:41
msgid ""
"Create beautiful embeddable software docs that adapt to your customer's "
"language,\n"
"            location and preference."
msgstr "고객의 언어, \n 위치, 선호도에 맞는 아름다운 임베더블(embeddable) 소프트웨어 Docs를 생성해보세요."

#: src/collaboration_software/index.html:48 src/collision_2020/index.html:75
#: src/docsie_manager/index.html:46
msgid "Manage documentation on the fly."
msgstr "온 더 플라이 상태에서 다큐멘테이션을 관리하세요."

#: src/collaboration_software/index.html:53
msgid " Effectively collaborate with internal and external teams."
msgstr "내 외부 팀과 효율적인 콜라보를 진행하세요."

#: src/collaboration_software/index.html:56 src/docsie_manager/index.html:60
msgid " Discuss your documentation with built-in chat."
msgstr "챗봇과 귀하의 다큐멘테이션을 논의하세요."

#: src/collaboration_software/index.html:59 src/collision_2020/index.html:86
msgid "Manage documentation for multiple products with ease."
msgstr "여러 제품 다큐멘테이션을 간편하게 관리하세요."

#: src/collaboration_software/index.html:62 src/collision_2020/index.html:89
#: src/docsie_manager/index.html:54
msgid "Maintain multiple versions and translations of documentation."
msgstr "다큐멘테이션 다중 버전 및 번역을 유지 관리하세요."

#: src/collaboration_software/index.html:95 src/collision_2020/index.html:114
#: src/docsie_manager/index.html:91
msgid "Real solution for Enterprise Documentation"
msgstr "기업 다큐멘테이션 리얼 솔루션"

#: src/collaboration_software/index.html:96
msgid ""
"Docsie manager is build with entreprise docs in mind, so whether you have"
" 1 product or 100 products.\n"
"                  Docsie manager got you covered."
msgstr "Docsie 관리자는 기업 Docs를 염두에 두고 설계한 것입니다. 그래서 귀하가 제품을 1개 가지고 있든 100개 가지고 있든,  \n   Docsie 관리자가 모두 처리해드립니다. "

#: src/collaboration_software/index.html:115 src/collision_2020/index.html:132
#: src/docsie_manager/index.html:111
msgid "Docs for global companies."
msgstr "글로벌 기업 Docs."

#: src/collaboration_software/index.html:116 src/docsie_manager/index.html:112
msgid ""
"Docsie manager comes with built-in automated translations to meet even "
"the most rigorous enterprise\n"
"                documentation use cases."
msgstr "Docsie 관리자에는 자동화 번역 기능이 내장되어 있어서, 아무리 힘든 기업 \n 다큐멘테이션 용도의 경우도 해결할 수 있습니다. "

#: src/collaboration_software/index.html:125 src/collision_2020/index.html:142
#: src/docsie_manager/index.html:121
msgid "Amazing collaboration tools for busy teams"
msgstr "바쁜 팀에 알맞은 놀라운 콜라보 툴"

#: src/collaboration_software/index.html:126 src/docsie_manager/index.html:122
msgid ""
"Docsie allows you to collaborate with your internal and external teams by"
" having separate permissions\n"
"                and user management per shelf."
msgstr "Docsie를 사용하여 대내외 팀과 콜라보를 하려면, 선반별로 \n 과 유저 관리자를 별도 허용을 하면 됩니다. "

#: src/collaboration_software/index.html:139
msgid ""
"Better documentation starts with Docsie\n"
"              Manager. "
msgstr "Docsie \n  관리자를 사용하면 한 층 더 나은 다큐멘테이션이 시작됩니다."

#: src/collision_2020/index.html:39
msgid "Reimagine your documentation portal with "
msgstr "다음을 이용하여 귀하의 다큐멘테이션 포털을 재구상하세요."

#: src/collision_2020/index.html:44
msgid "Publish dynamic docs"
msgstr "동적 Docs 버전을 게재하세요"

#: src/collision_2020/index.html:48
msgid "Version and translate docs "
msgstr "Docs를 번역하세요"

#: src/collision_2020/index.html:54
msgid "Claim your attendee perk"
msgstr "참석자 퍼크를 요구하세요"

#: src/collision_2020/index.html:58
msgid "30% yearly discount"
msgstr "연간 30% 할인"

#: src/collision_2020/index.html:62
msgid "$4500 design credit"
msgstr "$4,500의 디자인 크레딧"

#: src/collision_2020/index.html:67
msgid "Only valid between June 23 and 25, 2020"
msgstr "2020년 6월 23일에서 25일 사이에만 유효"

#: src/collision_2020/index.html:80
msgid "Effectively collaborate with internal and external teams."
msgstr "대 내외 팀과 효과적으로 콜라보 하세요. "

#: src/collision_2020/index.html:83
msgid "Discuss your documentation with built-in chat."
msgstr "챗봇과 다큐멘테이션 논의하세요. "

#: src/collision_2020/index.html:115
msgid ""
"Docsie manager is build with entreprise docs in mind, so whether you have"
" 1 product or 100 products.\n"
"            Docsie manager got you covered."
msgstr "Docsie 관리자는 기업 Docs를 염두에 두고 설계한 것입니다. 그래서 귀하가 제품을 1개 가지고 있든 100개 가지고 있든,  \n   Docsie 관리자가 모두 처리해드립니다. "

#: src/collision_2020/index.html:133
msgid ""
"Docsie manager comes with built-in automated translations to meet even "
"the most rigorous enterprise\n"
"            documentation use cases."
msgstr "Docsie 관리자에는 자동화 번역 기능이 내장되어 있어서, 아무리 힘든 기업 \n 다큐멘테이션 용도의 경우도 해결할 수 있습니다. "

#: src/collision_2020/index.html:143
msgid ""
"Docsie allows you to collaborate with your internal and external teams by"
" having separate permissions\n"
"            and user management per shelf."
msgstr "Docsie를 사용하여 대내외 팀과 콜라보를 하려면, 선반별로 \n 과 유저 관리자를 별도 허용 하면 됩니다. "

#: src/collision_2020/index.html:155
msgid ""
"Better documentation starts with Docsie\n"
"          Manager."
msgstr "Docsie \n  관리자를 사용하면 한 층 더 나은 다큐멘테이션이 시작됩니다."

#: src/collision_2020/discovery_call/index.html:38
msgid ""
"To claim your <img\n"
"                  "
"src=\"https://appcdn2.docsie.io/assets/Docsie_Logo_Summit_Size_1.png\" "
"style=\"max-width: 100%; height: 34px;\" /> documentation portal design "
"credit and a 30% yearly discount, please book a call with our product "
"expert."
msgstr "<img\n                  src=\"https://appcdn2.docsie.io/assets/Docsie_Logo_Summit_Size_1.png\" style=\"max-width: 100%; height: 34px;\" />다큐멘테이션 포털 디자인 크레딧 뿐만 아니라  연간 30% 할인 혜택을 받으려면, 당사 제품 전문가와 통화하세요. 지금 전화 예약을 하세요. "

#: src/collision_2020/discovery_call/success/index.html:40
msgid "Thank you for booking a discovery call with us!"
msgstr "제품 할인율을  알아보기 전화 예약을 해 주셔서 감사합니다!"

#: src/collision_2020/discovery_call/success/index.html:41
msgid "You will receive a confirmation by email soon. 😊 "
msgstr "곧 확인 이메일을 보내드리겠습니다.😊"

#: src/collision_2020/discovery_call/success/index.html:50
msgid "Meanwhile, check out some of our blog articles below. "
msgstr "기다리시는 동안,  아래 당사의 블로그 기사를 확인해 보세요. "

#: src/collision_2020/discovery_call/success/index.html:59
#: src/docsie_manager/index.html:81
#: src/self-writing-documentation/index.html:168
#: src/self-writing-documentation/index.html:214
msgid "Learn More "
msgstr "자세히 알아보기"

#: src/collision_2020/discovery_call/success/index.html:68
msgid " GatsbyJS as a blog "
msgstr "블로그 GatsbyJS "

#: src/collision_2020/discovery_call/success/index.html:73
msgid ""
"Learn\n"
"                    More "
msgstr "\n을 좀 더 자세히 알아보기"

#: src/collision_2020/discovery_call/success/index.html:82
msgid " Hosting Docsie on GitHub"
msgstr "GitHub에 Docsie 호스팅하기 "

#: src/discovery_call/index.html:37
msgid "Use this calendar to set-up your 15 minute Docsie demo."
msgstr "15분 Docsie 데모를 설치하려면 이 캘린더를 이용하세요. "

#: src/docsie_manager/index.html:39
msgid "Easily organize documentation with books and shelves."
msgstr "다규멘테이션을 책과 선반으로 쉽게 조직해보세요. "

#: src/docsie_manager/index.html:40
msgid "Simplify the way your team collaborates on documentation."
msgstr "팀 다큐멘테이션 콜라보를 간소화하세요. "

#: src/docsie_manager/index.html:51
msgid "Manage documentation for multiple products with ease. "
msgstr "다수 제품 다큐멘테이션을 간편하게 관리하세요."

#: src/docsie_manager/index.html:57
msgid " Effectively collaborate with internal and external teams. "
msgstr "대 내외 팀과 효율적 콜라보를 하세요. "

#: src/docsie_manager/index.html:89
msgid "What makes Docsie Manager different?"
msgstr "Docsie 관리자가 다른 점이 무엇입니까?"

#: src/docsie_manager/index.html:92
msgid ""
"Docsie manager is build with entreprise docs in mind, so whether you have"
" 1 product or 100 products.\n"
"                Docsie manager got you covered."
msgstr "Docsie 관리자는 기업 Docs를 염두에 두고 설계한 것입니다. 그래서 귀하가 제품을 1개 가지고 있든 100개 가지고 있든,  \n   Docsie 관리자가 모두 처리해드립니다. "

#: src/docsie_manager/index.html:135
msgid ""
"Better documentation starts with Docsie\n"
"              Manager."
msgstr "Docsie \n  관리자를 사용하면 한 층 더 나은 다큐멘테이션이 시작됩니다."

#: src/gather_feedback/index.html:39
msgid "Understand your customers better."
msgstr "고객이 처한 상황을 좀 더 잘 알아보세요. "

#: src/gather_feedback/index.html:40
msgid ""
"Collect actionable product feedback, optimize your product, keep "
"customers happy."
msgstr "조치를 취할 수 있는 제품 피드백을 수집하고, 제품을 최적화하고, 고객 만족도를 유지하세요."

#: src/gather_feedback/index.html:47
msgid "Easily Gather Meaningful Product Feedback."
msgstr "의미 있는 제품 피드백을 간편하게 수집하세요."

#: src/gather_feedback/index.html:65
msgid "Collect meaningful visual feedback"
msgstr "의미 있는 비주얼 피드백을 수집하세요. "

#: src/gather_feedback/index.html:68
msgid "Action feedback by setting up integrations"
msgstr "통합하여 반응 피드백 보기 "

#: src/gather_feedback/index.html:71
msgid "Understand the context behind positive and negative feedback"
msgstr "긍.부정 피드백 원인을 알아보세요"

#: src/gather_feedback/index.html:83
msgid "How is Vocally different?"
msgstr "Vocally는 어떤 점이 다른가요?"

#: src/gather_feedback/index.html:85
msgid "Not just another survey software"
msgstr "그저 또 다른 하나의 서베이 소프트웨어가 아닙니다. "

#: src/gather_feedback/index.html:86
msgid ""
"Vocally collects real time actions that your customers take on your site "
"so that you can use that\n"
"                information to understand the context behind customer "
"feedback."
msgstr "Vocally는 고객들이 귀사의 사이트에 보이는 반응을 실시간 수집합니다. 그리하여 귀하는 그 \n    정보를 사용하여 고객들이 왜 그런 피드백을 남기는가, 이유를 이해할 수 있게 됩니다. "

#: src/gather_feedback/index.html:107
msgid ""
"Multiple integrations to connect to your existing ticketing systems and "
"beyond."
msgstr "기존 및 최신 티켓팅 시스템과 연결 다중 통합"

#: src/gather_feedback/index.html:108
msgid ""
"Integrate with all your existing ticketing systems like Zendesk, Jira, "
"Slack and more to appropriately\n"
"                take action on any feedback quickly and efficiently."
msgstr "Zendesk, Jira, Slack 등 기존의 제 티켓팅 시스템과 통합 하세요. 그리고 고객들이 남기는 모든 피드백을 신속히 효과적으로 적절히 조치하세요. "

#: src/gather_feedback/index.html:116
msgid "Understand how customers interact with your documentation using Vocally."
msgstr "Vocally를 사용하여 고객들이 귀사의 다큐멘테이션과 어떻게 상호 작용하는지 알아보세요."

#: src/investors/index.html:37
msgid "Did Docsie pique your interest?"
msgstr "귀하는 Docsie에 관심이 있습니까?"

#: src/investors/index.html:38
msgid ""
"Click the <a href=\"/investors/stay_up_to_date/\" style=\"color: "
"#b50000\">following link</a> to stay up to date on our progress.</p>\n"
"        <p class=\"docsie-paragraph\" id=\"unstyled-"
"b2r7t\">Alternatively, feel free schedule a quick call with the founding "
"team using the calendar below."
msgstr "<a href=\"/investors/stay_up_to_date/\" style=\"color: #b50000\"> 다음 링크를 </a> 클릭하여 당사의 진행 상황을 최신 상태로 유지하세요.</p>\ n <p class=\"docsie-paragraph\" id=\"unstyled-b2r7t\"> 아니면 더 이상 망설이지 마시고 아래 캘린더를 사용, 설립 팀과 빠른 통화를 예약하세요.  "

#: src/manager/index.html:39
msgid "Documentation that your customers will love."
msgstr "귀하의 고객이 좋아할 다큐멘테이션 "

#: src/publish_documentation/index.html:39
msgid "Publish beautiful documentation."
msgstr "아름다운 다큐멘테이션을 게재하세요. "

#: src/publish_documentation/index.html:40
msgid "Where amazing teams publish docs anywhere with one line of code."
msgstr "멋진 팀들이 어디서나 1행의 코드로 다큐멘테이션을 게재하는 곳 "

#: src/publish_documentation/index.html:46
msgid "Publish docs anywhere."
msgstr "어디서나 Docs를 게재하세요. "

#: src/publish_documentation/index.html:51
msgid "Publish documentation with one line of code."
msgstr "1행의 코드로  다큐멘테이션을 게재하세요."

#: src/publish_documentation/index.html:54
msgid "Publish documentation to your secured internal corporate network."
msgstr "회사 내부 보안 네트워크에 다큐멘테이션을 게재하세요. "

#: src/publish_documentation/index.html:57
msgid "Password protect your documentation."
msgstr "패스워드는 귀하의 다큐멘테이션을 보호합니다."

#: src/publish_documentation/index.html:60
msgid "Share documentation in multiple versions and languages."
msgstr "여러 버전과 언어로 다큐멘테이션을 공유하세요."

#: src/publish_documentation/index.html:90
msgid "Why publish your documentation with Docsie?"
msgstr "Docsie를 사용하여 문서를 게재해야 하는 이유는 무엇이겠습니까?"

#: src/publish_documentation/index.html:93
msgid "Dynamic documentation for entreprise."
msgstr "기업 용  동적 다큐멘테이션."

#: src/publish_documentation/index.html:94
msgid ""
"Publish documentation in multiple versions and languages with one simple "
"line of code."
msgstr "단순 코드 1행으로 여러 버전과 언어로 다큐멘테이션을 게재하세요. "

#: src/publish_documentation/index.html:112
msgid "Versatile publishing for all documentation use cases."
msgstr "전 다큐멘테이션 용례 적응형 게재 "

#: src/publish_documentation/index.html:113
msgid ""
"Docsie allows you to publish public and private documentation to meet "
"your security and compliance\n"
"                needs."
msgstr "Docsie를 사용하면 보안 및 준수 \n  요구 사항을 충족한 공적 사적 다큐멘테이션을 게재할 수 있습니다.  "

#: src/publish_documentation/index.html:123
msgid "Secure internal docs on any intranet."
msgstr "모든 인트라넷 내부 다큐멘테이션 보안을 유지 하세요."

#: src/publish_documentation/index.html:124
msgid ""
"Securely embed your docs on your intranet with one line of code. No "
"servers to run, no infrastructure\n"
"                to maintain."
msgstr "코드 1행으로 귀하의 Docs를 인트라넷에 임베드하세요.  운영 서버가 필요 없고,  유지 관리용 인프라 \n 가 필요 없습니다. "

#: src/publish_documentation/index.html:137
msgid ""
"Publish your product documentation with\n"
"              ease with Docsie Publisher."
msgstr "Docsie 게재자를 사용하여 \n  쉽게 제품 다큐멘테이션을 게재하세요. "

#: src/self-writing-documentation/index.html:4
msgid "Docsie helps businesses translate and manage product documentation"
msgstr "Docsie의 도움으로 업체는 제품 다큐멘테이션을 번역하고 관리할 수 있습니다. "

#: src/self-writing-documentation/index.html:6
#: src/self-writing-documentation/index.html:14
#: src/self-writing-documentation/index.html:22
msgid "Product documentation - simplified."
msgstr "제품 다큐멘테이션- 단순화 "

#: src/self-writing-documentation/index.html:8
#: src/self-writing-documentation/index.html:16
#: src/self-writing-documentation/index.html:27
msgid "Docsie helps businesses translate and manage better product documentation"
msgstr "Docsie의 도움으로 업체는 제품 다큐멘테이션을 한 층 더 좋게 번역하고 관리할 수 있습니다. "

#: src/self-writing-documentation/index.html:40
msgid "Get product docs done "
msgstr "제품 Docs를 "

#: src/self-writing-documentation/index.html:43
msgid "\"fast\",\"now\",\"automatically\""
msgstr "“빨리”, “지금”, “자동으로” 끝내세요"

#: src/self-writing-documentation/index.html:44
msgid ""
"One of a kind AI-enabled documentation writing service that creates, "
"translates, and manages product documentation for you."
msgstr "귀하를 위하여 다큐멘테이션을 생성, 번역,  관리해주는 독특한 AI 지원 다큐멘테이션 작성 서비스."

#: src/self-writing-documentation/index.html:50
msgid ""
"Connect to a passionate community of technical writers and translators "
"empowered by a state of art AI."
msgstr "최첨단 AI로 강력해진 기술 Docs 작성자 번역자, 그 열정의 커뮤니티와 연결하세요."

#: src/self-writing-documentation/index.html:53
#: src/self-writing-documentation/index.html:62
msgid "Effortlessly migrate over to Docsie"
msgstr "Docsie로 옮기세요. 아주 간단합니다."

#: src/self-writing-documentation/index.html:65
msgid "Self-writing, self-maintained documentation"
msgstr "자체 작성, 자체 유지 관리 다큐멘테이션"

#: src/self-writing-documentation/index.html:68
msgid "Bring your updated documentation to international markets faster"
msgstr "업데이트한 다큐멘테이션이 있으세요.  인터내셔날 마켓에 내 놓으세요. "

#: src/self-writing-documentation/index.html:71
msgid "Reduce your technical writing and translation costs"
msgstr "기술 Docs 작성 및 번역 비용을 줄이세요"

#: src/self-writing-documentation/index.html:108
msgid ""
"Simplified service that helps you quickly publish custom product "
"documentation hubs that mirror your brands' look and feel."
msgstr "귀사의 브랜드 모습과 느낌을 반영한, 맞춤 제품 다큐멘테이션 허브를 빠르게 게재하도록 도와주는 간편한 서비스 "

#: src/self-writing-documentation/index.html:122
msgid "Trusted by over 5000 business and technology users. 😎"
msgstr "5,000명 이상의 비즈니스 및 테크놀로지 유저가 믿고 사용하고 있습니다. 😎"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:16
msgid "Self-Writing Docs"
msgstr "셀프 작성 Docs"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:17
msgid "Reduce time and money spent on technical writing and translation."
msgstr "기술 Docs 작성 및 번역에 소요되는 시간과 비용을 절감하세요."

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:26
msgid "AI-Writer"
msgstr "AI-작성자"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:28
msgid ""
"If you are an up and coming start-up with a fantastic software product "
"that needs docs fast, then this is a plan for you."
msgstr "귀하에게 멋진 소프트웨어 제품이 있습니까. 귀하는  그 제품 관련 빠른 Docs를 원하는 유망한 창업주이신가요. 그렇다면 다음 플랜을 놓치지 마세요.  "

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:34
msgid " Book a Discovery "
msgstr "제품 할인율 상담 콜 예약을 하세요. "

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:38
msgid "Docs written, translated and published for you"
msgstr "귀하를 위해 작성, 번역 및 게재한 다큐멘테이션"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:39
msgid "Up to four documentation books"
msgstr "최대 다큐멘테이션 책 4권  "

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:40
msgid "Up to 3 revisions per month"
msgstr "매월 최대 3회 수정가 "

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:41
msgid "Docs translated into one additional language (up to 10,000 words per book)"
msgstr "Docs를 1개로 언어로 추가 번역 (권당 최대 10,000단어)"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:42
msgid "Docs styled for you"
msgstr "귀하에게 맞는 Docs 문체 "

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:43
msgid "Custom CSS to match your brands look and feel"
msgstr "CSS를 귀하의 브랜드 모습과 느낌에 맞게 커스터마이징 하세요. "

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:44
#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:299
msgid "Google Analytics"
msgstr "구글 애널리틱스"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:45
#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:293
msgid "See how your users interact with your docs using Docsie Vocally"
msgstr "유저들이 Docsie Vocally를 사용하여 귀하의 Docs에 어떻게 상호 작용하는지 살펴보세요. "

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:46
msgid "Custom documentation landing page with custom design"
msgstr "맞춤 디자인으로 다큐멘테이션 랜딩 페이지를 커스터마이징 하세요 "

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:47
msgid "Search functionality for documentation articles"
msgstr "다큐멘테이션 기사의 기능성을 검색하세요"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:48
msgid "Complimentary documentation import"
msgstr "무료 다큐멘테이션 가져오기"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:57
msgid "Try for free"
msgstr "무료로 사용해보기"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:66
msgid "AI-Writer Plus"
msgstr "AI-작성자 플러스  "

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:68
msgid ""
"If you are a growing software business that needs to translate and "
"maintain multiple versions of your product docs, then this is a plan for "
"you."
msgstr "제품 Docs 다중 버전 번역과 유지 관리가 필요한 성장 가도의 업체이시라면, 다음 플랜을 놓치지 마세요. "

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:78
msgid "All the benefits of Start-up, and:"
msgstr "창업주에게 드리는 제반 혜택:"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:79
msgid "Up to 20 documentation books"
msgstr "최대 다큐멘테이션 책 20권 "

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:80
msgid "Up to 3 translations(up to 15,000 words per book)"
msgstr "최대 3개의 번역(도서 권당 최대 15,000단어)"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:81
msgid "Up to 10 revisions per month"
msgstr "매월 최대 10회까지 수정가"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:82
msgid "Password protect book/Password protect shelves"
msgstr "패스워드는 책/선반을 보호합니다. "

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:83
msgid "Define your own design/style-sheet for published documentation"
msgstr "게재한 다큐멘테이션 고유의 디자인/스타일 시트를 정하세요."

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:84
msgid "Use Custom Javascript"
msgstr "맞춤 자바 스크립트를 사용하세요"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:85
#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:281
msgid ""
"Adapt the layout of the documentation site according to the requirements "
"of your UX department"
msgstr "UX 부서의 요구 사항에 맞게 다큐멘테이션 사이트의 레이아웃을 조정하세요. "

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:94
msgid "Book a Discovery"
msgstr "제품 할인율 상담 콜 예약"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:103
msgid "AI-Writer Entreprise"
msgstr "AI-작성자 기업  "

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:105
msgid ""
"If you are an established software company with complicated security, "
"authentication, and customization requirements, then this is a plan for "
"you."
msgstr "귀하는 이미 정착한 업체로, 복잡한 보안, 인증 및 고객 맞춤 조항을 충족해야 합니까. 그렇다면 다음 플랜을 놓치지 마세요. "

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:111
msgid "Sales"
msgstr "세일즈 "

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:115
msgid "All the benefits of Business, and:"
msgstr "제반 비즈니스 혜택:"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:116
msgid "Unlimited books and shelves"
msgstr "무제한의 다큐멘테이션 책 및 선반"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:117
msgid "Starting from 50 Revisions per month"
msgstr "매월 50회의 수정에서 시작"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:118
msgid "Translations into 7 languages (up to 25,000 words each book)"
msgstr "7개 언어로 번역 (도서당 최대 25,000단어)"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:119
msgid "Integrate published documentation with your IAM"
msgstr "게재한 다큐멘테이션을  귀하의 IAM과 통합하세요"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:120
msgid "Integrate Docsie backend with internal SSO server"
msgstr "Docsie 백엔드와 내부 SSO 서버를 통합하세요"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:121
msgid "Docsie hosted on your own infrastructure for GDPR and Security compliance<"
msgstr "귀하의 자체 GDPR 및 보안 준수 인프라에 호스팅한 Docsie < "

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:130
#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:334
msgid "Contact sales"
msgstr "세일즈 담당자에게 문의 "

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:146
msgid "Small Team"
msgstr "소규모 팀"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:148
msgid "Business"
msgstr "비즈니스"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:150
msgid "Entreprise"
msgstr "엔터프라이즈"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:161
msgid "Maximum maintained Books"
msgstr "최대 관리 도서 "

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:167
msgid "Docs written for you"
msgstr "귀하를 위해 작성한 Docs"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:173
msgid "Docs maintained and kept up to date for you"
msgstr "귀하를 위해 최신 상태로 유지 관리한 Docs "

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:179
msgid "User Guides"
msgstr "유저 가이드"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:185
msgid "Product Manuals"
msgstr "제품 매뉴얼 "

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:191
msgid "Integration Documentation"
msgstr "통합 다큐멘테이션 "

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:197
msgid "API Docs from Swagger"
msgstr "스웨거 API Docs "

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:203
msgid "Training Documentation"
msgstr "교육 다큐멘테이션 "

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:209
msgid "Max Words per Book"
msgstr "권당 최대 단어 수"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:215
msgid "Cost per additional 1,000 words"
msgstr "추가 1,000단어당 비용"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:221
msgid "AI Powered Translation"
msgstr "AI 기반 번역"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:227
msgid "Languages"
msgstr "언어"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:233
msgid "Translation kept up to date"
msgstr "최신 상태로 유지되는 번역"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:239
msgid "Max translated words per book"
msgstr "권당 최대 번역 단어 수"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:245
msgid "Cost per additional 1000 translated words"
msgstr "1,000단어 추가 번역 당 비용"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:251
msgid "Publishing"
msgstr "게재하기 "

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:257
msgid "Documentation Hub"
msgstr "다큐멘테이션 허브"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:263
msgid "Searchable Documentation"
msgstr "검색 가능한 다큐멘테이션 "

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:269
msgid "Documentation styled to match your brand's look and feel"
msgstr "귀사의 브랜드 모습과 느낌에 맞는 다큐멘테이션 문체 "

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:275
msgid "Define our own design / style-sheet for published documentation"
msgstr "게재한 다큐멘테이션 고유의 디자인/스타일 시트를 정하세요."

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:287
msgid "Self-Service"
msgstr "셀프 서비스"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:305
msgid "Security and Compliance"
msgstr "보안 및 규정 준수"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:311
msgid "Docsie hosted on your infrastructure for GDPR and Security compliance."
msgstr "귀하의 자체 GDPR 및 보안 준수 인프라에 호스팅한 Docsie < "

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:317
msgid "Integrate Docsie backend with the internal SSO server."
msgstr "Docsie 백엔드와 내부 SSO 서버를 통합하세요"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:323
msgid "Integrate published documentation site with your IAM."
msgstr "게재한 다큐멘테이션을 귀하의 IAM과 통합하세요"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:332
msgid "Talk to Us"
msgstr "당사에 문의하세요 "

